仆街了 我拎撚住左個拳頭

點撚算藏有攻擊性武器
仲要2個！

點算好

樓豬乜事咁幽默？

我隻手指唔洗10秒可以篤穿張紙

不合作運動— 每週罷買日

Tg討論：

開左投票post決定罷買日數 請幫推/廣傳